{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 다나호텔"
    },
    "text": "2020年7月、ダナホテルが鍾路に新しくオープンしました。 全客室個別Wi-Fiを完備し、便利なインターネット利用が可能であり、最高仕様PCでバトルグラウンド、LOL、オーバーウォッチを快適にプレイすることができます。 スイートルーム、VIPルーム、ロイヤルスイートルーム(地下1階)にはゲーム機(一部の客室)及びカップルPCが備えられており、ランダムで客室が割り当てられます。 ロビーでは電子レンジとコーヒーマシンをご利用いただけます。 スタンダードミニ客室はテーブルとソファーがなく、すべての客室は禁煙です。 ペットやその他の物品の出入りは不可能であり、便宜用品としてレンズケース、レンズ液、常備薬、婦人用品をフロントにてレンタル及び無償で提供いたします。 また、ヘアアイロンもお貸ししております。 部屋ごとに基準人数および追加人数が決まっており、超過人数の場合には別途費用が発生します。 客室利用の際には紛失、破損に対する同意書が必須であり、パーティー用品の持ち込みはできません。 広い客室は地下1階に位置しており、駐車場は特定の客室に1台ずつ駐車可能です。 駐車場の狭小により指定された台数以外は駐車が不可能であり、駐車はチェックイン時間から可能です。 予約のキャンセル及び払い戻し規定は公正取引委員会の勧告により時間によって異なりますので、予約前にご注意ください。 客室料金と利用時間はホテル内部の方針によって事前のお知らせなしに変更される場合があり、祝日および特定日には客室料金が変動する場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、身分証明書の確認が不可能な場合、予約のキャンセルや払い戻しはできません。 ホテルは忘れ物に対する責任を負いません。保管期間はチェックアウト後最大2週間までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダナホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ダナホテルは鍾路にあります。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルで利用できるインターネットはどのようなものですか？",
            "answer": "ダナホテルでは全客室個別Wi-Fiを完備しており、便利なインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルでプレイできるゲームはありますか？",
            "answer": "ダナホテルではバトルグラウンド、LOL、オーバーウォッチなどを快適にプレイすることができます。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルの部屋にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ダナホテルのスイートルーム、VIPルーム、ロイヤルスイートルームにはゲーム機(一部の客室)及びカップルPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルのロビーで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ダナホテルのロビーでは電子レンジとコーヒーマシンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ダナホテルにはスイートルーム、VIPルーム、ロイヤルスイートルーム(地下1階)などがあります。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ダナホテルのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルのオプションとして利用できる便宜用品はありますか？",
            "answer": "はい、ダナホテルではレンズケース、レンズ液、常備薬、婦人用品をフロントにてレンタル及び無償で提供しています。また、ヘアアイロンもお貸ししております。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルの客室ごとの人数制限はありますか？",
            "answer": "はい、ダナホテルの客室ごとに基準人数および追加人数が決まっており、超過人数の場合には別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルの客室利用には同意書が必要ですか？",
            "answer": "はい、ダナホテルの客室利用の際には紛失、破損に対する同意書が必須です。また、パーティー用品の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ダナホテルの駐車場は特定の客室に1台ずつ駐車可能です。駐車場の狭小により指定された台数以外は駐車が不可能であり、駐車はチェックイン時間から可能です。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルのキャンセル規定について教えてください。",
            "answer": "ダナホテルの予約のキャンセル及び払い戻し規定は公正取引委員会の勧告により時間によって異なりますので、予約前にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルの客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ダナホテルの客室料金はホテル内部の方針によって事前のお知らせなしに変更される場合があり、祝日および特定日には客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、身分証明書の確認が不可能な場合、予約のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ダナホテルでは忘れ物の保管をしていますか？",
            "answer": "はい、ダナホテルでは忘れ物に対する責任を負いません。保管期間はチェックアウト後最大2週間までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 814
    }
}